關於non-jupas

我係ive電機系學生，想問下polyu/cityu 工程睇唔睇ielts成績，我dse英文冇3，hd cgpa 3.7幾，想入polyu/cityu bse